其實諗一諗就知政府唔搞死個樓市，反而要搞到佢越旺越好！

大部份內申報嘅都有二至三個物業，未計佢地屋企人名下嘅呢？佢地自己都係炒家，炒家又點會俾個樓市冧呢？